{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101284",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피브리즈"
    },
    "text": "忠清南道礼山郡礼邑大学路54番地19に位置したイェドルランドというカフェをご紹介します。ここは予算市場から車で5分の距離にあり、接近性が優れています。愛犬と子供と一緒に訪問可能であり、みんなが気楽に時間を送れるようにギョンジュブンの配慮と保護をお願いします。公州大学校予算のキャンパスの正門で左側の最初の建物一階に位置しており、毎日11:00から営業を開始して18:00まで運営しています。多様なメニューを楽しむことができるが、アメリカーノは3,500ウォン、ラテは4,500ウォン、アイスクリームラテは6,000ウォン、ガナッシュチョコケーキは5,000ウォン、ホームメードクッキーは2,500ウォンです。ここで直接作った多様なデザートと面白いアイスクリームラテを味わってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "イェドルランドはどこに位置していますか？",
            "answer": "イェドルランドは忠清南道礼山郡礼邑大学路54番地19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "イェドルランドは予算市場から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "イェドルランドは愛犬や子供と一緒に訪問可能であり、みんなが気楽に時間を送れるようにギョンジュブンの配慮と保護をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イェドルランドの営業時間は毎日11:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "イェドルランドのメニューにはアメリカーノ、ラテ、アイスクリームラテ、ガナッシュチョコケーキ、ホームメードクッキーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "イェドルランドのアメリカーノの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドのラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イェドルランドのラテの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドのアイスクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イェドルランドのアイスクリームラテの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドのガナッシュチョコケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "イェドルランドのガナッシュチョコケーキの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドのホームメードクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "イェドルランドのホームメードクッキーの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドで味わえるデザートはどんなものがありますか？",
            "answer": "イェドルランドでは直接作った多様なデザートが味わえます。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドのアイスクリームラテはどのような味ですか？",
            "answer": "イェドルランドのアイスクリームラテは面白い味わいがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 541
    }
}